其實山竹有冇將堆填區未壓實嗰啲垃圾吹到飛嚟飛去？

如題

個個講杏花村 冧樹 爆玻璃 漏水 飛冷氣機
都冇連登仔應有嘅創意